夜晚泳池開唔開?

開鳩硬。

利申：室內游泳是常識吧

者係一落三號就開?

但5點都未落波唔係收全日?

露天嘅話落雨都唔開

室內